因為「幫人罷工」的不合作運動難以對付，所以POPO攻大學，想逼學生打番陣地戰？

咁樣理解啱唔啱？

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

啱

唔係，想阻止學生出來封路 ，另外想打壓學生

佢圍攻大學只係想人集中
你見佢攻左成日都係妹下妹下
擺明係想你聚幾百人係度
但如果 你諗下果幾百人去左街噴巴士， 你話今日交通會點

Push

解放中大

對方反應咁大證明你做對了

推

唔少示威者是大學生，警想打擊源頭

知班大人冇料到專捉後生
信唔信

yes

正確
取易不取難

年輕就是罪，大學生係最多警察眼中既敵人
而家係香港學生畀政府同黑警集火主打，知打你學校一定會守，正如警署都會有警察

永遠都係官軍打陣地優勢、叛軍打游擊優勢
所以其實有個觀點係暴大兄弟要著曬便裝完全gear free咁全面evac 去到安全地點再諗去其他區開花

如果POPO想強攻中大，應該早已攻入，依家想各界聲援，集中在校園，然後深夜一次過拉晒，避免佢地晨早流流阻人返工。

沒大台 和理非明天扮返工